{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 소똥령예쁜연못집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、追加人数が入る場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペットがいる場合、ペット同伴可能なペンション以外は入室を拒否される場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を必ず遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任は宿泊客にある場合があります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、案内を受けてください。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しみたいなら、個別バーベキューを予約してみてください。 利用時間は午後5時から10時までで、バーベキュー場でご利用ください。 炭とグリルは追加料金が発生し、予約は当日現地にて可能です。 駐車はペンション内に可能なスペースがありますので、ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が入る場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することが可能なペンション以外は入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は必ず遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の紛失や毀損による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は個別バーベキューを予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 684
    }
}